[夜貓啪一啪 X Lets Go Tarot(2)]

話說我地係一個關心各位巴絲打感情狀況既PAGE…

小編接觸左塔羅一段日子，
耐唔時都想試下透過塔羅幫人搵到心入面既問題同答案。
又係時候搵各位幫下手做練習。

講低你想問既一條問題，感情/關係為主。
最好問D你自己都覺得係合理既問題 + 以YES/NO方式問出黎啦~

會以WHATSAPP/FACEBOOK/TELEGRAM方式回覆，如果問得未夠準確，小編都會PM再問詳細。

只會覆用google form留名既巴絲打：

原諒空間有限，暫時最多覆到30個人，夠30個就會刪版。
因應服務需要，24歲或以下優先，先到先覆。
會遲但盡量回覆，收唔到既巴打絲打唯有等下次。
希望可以互相幫忙下。當然如果你收到回覆覺得唔錯可以讚下既。

先旨聲明，想認識我地可以CLICK左入去個專頁睇左先。
夜貓啪一啪專頁：

自己推下先，仲有冇人有興趣呀，歡迎留言啊